其實Tenet可以用「搵戲黎做」黎形容

一句話「未來既事已經發生」
即係個奸角現時係點都做唔到毁滅世界
即刻覺得搵戲黎做
雖然覺得係好睇
但無佢其他戲好睇
男主角又無咩戲味

下 Tenet拍到Robert Pattinson 同男主角好撚charm 喎

可惜係套戲最大賣點有bug

佢都道出一個重點，就算未來嘅嘢已經定咗，不過有啲嘢係要做就要做
粒子彈都要你有自由意志去放掉佢，子彈先會係你手

中文戲名應該叫食屎痾飯，from 19